{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081724?place[place_type]=GID&place[gid]=1081724&place[latitude]=35.5229226188&place[longitude]=129.0081952033&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 배내골 도연밸리펜션"
    },
    "text": "梁山ドヨンバレーペンションは涼しい渓谷のすぐ前に位置するペンションです。 夏には涼しい旅行が楽しめる場所として有名です。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンション内にはペットと一緒に入室できる客室もあります。 しかし、同伴するペットについては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室が可能な場合は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。 次のお客様のために入室時間と退室時間を必ずお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失などの責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、確実な喫煙エリアをご利用ください。 他の宿泊客に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 個別バーベキューとメゾネットタイプのバーベキュー場では、炭とグリルの利用料を払わなければならず、バーベキューが可能です。 個別テラスには鉄板をご利用いただけます。 売店とコンビニはペンションの隣の食堂と一緒に運営しています。 食事はお店で可能で、漢方の水炊きと鴨肉プルゴギの基本タレをご用意しております。 駐車も可能で、ペンション近くの渓谷でゆったりとした時間を楽しむこともできます。 客室は様々な種類があり、人数によって異なる条件が適用されます。 たとえば、101号は基準2名、最大5名まで宿泊できます。 他の客室も似たような方式で運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山ドヨンバレーペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "梁山ドヨンバレーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "梁山ドヨンバレーペンションに予約人数を追加する場合、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション内にはペットと一緒に入室できる客室もありますが、同伴するペットについては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも入室が可能な場合は保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失などの責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、確実な喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の宿泊客に迷惑をかけかねない過度な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューとメゾネットタイプのバーベキュー場では、炭とグリルの利用料を払わなければなりませんが、バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニはペンションの隣の食堂と一緒に運営しています。"
        },
        {
            "question": "食事はペンションで可能ですか？",
            "answer": "食事はお店で可能で、漢方の水炊きと鴨肉プルゴギの基本タレをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンション近くの渓谷でゆったりとした時間を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "梁山ドヨンバレーペンションの客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室は様々な種類があり、人数によって異なる条件が適用されます。"
        },
        {
            "question": "例えば、101号の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "101号は基準2名、最大5名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 720
    }
}